覺唔覺個犯其實係幸運超人

一 本身條路附近人車多，搶電話女仔大叫無人黎望下
二 犯人雖然咸濕但強姦非初衷，女仔追上去比佢要脅住，咁岩附近有條暗巷
三 咁岩又無鎖
四 又要咁岩女仔令佢性慾起，佢打劫最初會簡弱質女但未必簡姿色
五 幾個鐘無人發現
六 可能咁岩無睇新聞或者本身無睇新聞習慣唔知黃左，仲走去提款
七 差館咁岩撻到條lan線無人知
八 花曬頭爆左響曬鐘無人為意
九 巡房咁耐發現唔到

應該話件事太多巧合
邊件幸運邊件唔幸運佢自己先知

真心單野好奇怪, 好多疑點, 但係我覺得應該唔係拉錯人
因為係佢身上的確搵到條女身份證同信用卡 (當然我唔排除佢比人插贓嫁禍)

至於佢係差館入面點死就真係唔知 (黑警就一定要負責嫁啦)
比黑警暗房打柒屈自殺?
又高智能罪犯偷 "電腦線" 自殺? (咁醒就唔會單野黃左仲去銀行拎錢)

真係等睇黑警點吹

唔識點解佢要搞幾個鐘,av男優都搞唔到4個鐘啦,而且時間愈耐愈易俾人發覺
跟住條女又唔大叫...
真心唔明

我？
我直都無得再直

對犯黎講，分分鐘除左七，全部都係幸運都未定

對個女仔黎講唔知想佢死好定終身好？係我寧願佢死，起碼知依個人完全消失左，連再相見既0.01%都唔存在

女仔怕佢下殺手，男生的醜惡，醜先天就連埋惡，仲話有刀，可能講野顛顛地仲驚
咁孤獨寂寞既人淨係攬攬惜惜幾個鐘唔出奇

始終睇唔到件事,但照你咁講都有呢個可能,個強姦犯當時個樣一定係好撚變態同恐怖,嚇到個女仔幾個鍾都唔敢叫or嚇暈左。個男人可能見到個女好靚,要慢慢歎。
希望個女仔可以勇敢d講番當時既情況,不過佢實有陰影架喇...